［美容］dxxxx bxxxxx pxx 真心好撚伏

小女貪平幫襯呢間黑店
次次都sell到pk
踩你皮膚唔好
叫你加$2xx做facial
拒絕左就繼續踩啲皮膚差
再loop多次
拒絕佢就俾人放在房等
等到喊
但買左平plan又唔想放棄，想做埋先
少啲定力都唔得
有次買左個垃圾facial
0效果
得脫毛係有啲用